yahoo同google財經：恆指大跌4千3百點

世界末日

不能丟人現眼！！！

唔小心公佈左劇本

沈大師fat fat la

係人都知玩緊d咩啦, 次次股價到頂果時
呢個世界班幕後操控者就會亂咁整d事端出黎打返低佢
結論就係平民永遠無得贏

Mola mola

沈大師笑到最後

google search hsi 都係咁

即係周一崩市?

Google 劇透

700你仲唔pk
星期一大手掃

單日最多2000幾點 邊會咁易破紀錄。

走資啦走資啦, 無啦無啦

咁跌法 700要跌幾多？

黑人問號
發生咩事

讓領導先走

搞乜撚 係咪REUTERS定Bloomberg畀料果陣出錯

星期六都交易到 公開地枱底交易

光明會劇本洩漏左...

唔該admin 可唔可以bam咗google

證監會介入左未？涉嫌發佈不實資訊做市喎

劇透

係真就fat fat

擺明蝦散戶 吹咩

星期一大量散戶...

資料只供參考之用。使用者宜透過其他資料來源，核對從本網站取得的資料。本網站不會對任何因使用或涉及使用該等資料所引致的損失或損害負責。

係咪bloomberg岀咗人民幣計價嘅恒指

世界大戰結束宇宙了

準備jump了

香港玩完la
唔想食腸仔蛋

中國或是最大贏家

難得一次做啱決定

molamola

因為DQ涂謹申

證明左佢地用同一個source?

港交所5月6日系統大update

買咗熊嘅咪fatfat?

$0

堅到仆街，今次仆街啦

IG 崩到

Molamola

巧驚驚啊, 執緊包袱準備避難

30297

我估有人重手買左跌市 請人hack左入去改data
想製造恐慌性拋售造市
奉勸各位巴打唔好推post/share
有機會違反《證券及期貨條例》嘅串謀造市罪

笑撚左

其實壞成咁都幾大獲

預示逃犯條例過左之後會點